政治現實：Trump同共和黨係香港存亡關鍵

你民主黨喺中國問題上被動係事實
甚至有黨員係親華（有個投票紀錄可以證明，要搵返）
而家真係...

主要係拜因奶共, 其他都支持香港
不過都夠仆街

老實講Bernie/ Andrew Yang我都會放心少少
屌你而家係Biden

冇 香港而家已經洗撚濕晒個頭

睇過勢係危, 不過唔洗灰心
最緊要係中間派選民點投啫

多謝巴打

1971年中國加入聯合國，當時ge美國總統係共和黨尼克森。
1989年共和黨老布殊為左奶共而對64事件隻眼開隻眼閉。
2019年《香港人權與民主法案》眾議院就參議院的法案版本進行記名表決，並取得417票贊成、1票反對及13票棄權的大比數通過，而果一票反對係黎自共和黨。

當然啦，連登仔只會diu民主黨奶共但睇唔到共和黨都奶左好耐。
因為佢地同班支那人一樣，係有奴隸思維，以為個總統就係皇帝，以為個總統可以凌駕國家之上，以為美國係trump trump一個人説了算。
唔好意思，美國係民主國家黎。

外訪就係奶中共？

64當年係本土人權危機，香港反送中去到而家國安法可以影響海外僑民安危同企業利益，點比較？

攞7、80年代共和黨黎講
你唔好話50年代毛澤東仲行緊共產主義所以今日中國仲係一個共產國家

一票反對黎自共和黨，我承認我而家先知；但係而家所有抗華議案agenda都係共和黨主力推吖嘛

美國係民主國家，鬼唔知咩但係民主共和兩黨有意識形態分別同政策上分歧；關咩帝制事 痴撚線

係啊共和黨有人奶共，但係民主黨一定唔會好d囉

講真，由trump 退出tpp就唔太睇好佢有心對付中國

最多叫中國科水就算

政治上根本好少永遠嘅敵人

明 但係叫做唯一有小小希望

美國幫香港從來係利益行先
但係起碼叫見到有希望
不過都係既
唉香港從來都係孤兒仔